如果醫護人員唔肯罷工，應唔應該私了佢地？

應該
唔應該

on9 拉！

你表達能力有障礙？

5mo

點撚樣5毛？

Show Blocked User - 英皇Hacken(勤仔)

得啦 威啦

on9
推比更多人BLOCK柒佢!!

唔洗私了 反正佢地都就死

應該做 立即做 馬上做

on9

痴線
共產黨咩

咁你跳樓未

佢地唔罷就我地幫佢地罷！

？

岩

拉+block

On9
黨報開post造新聞？

垃圾五毛

好 推

拉

勤仔好波

比啲醫德，孝心，愛心

應該啦